# 確認事項

## code を作成した人が確認

これ以外にも気になることあれば書いてほしい

- [] デバッグコードがない
    - console.log がこれにあたる
    - error 周りは残しておいても大丈夫
- [] DB に更新がある場合、一応報告
    - Wiki の DataBase とかに追記とか、新たに書いてもらえると色々楽かも

## 確認する人が確認

- [] Repository の配置が正しい
- [] 正常に動作する
